睇動畫買咩手提電腦好

最近小弟我入左坑
主要都係睇d戰爭類同埋科幻既動畫
想問下ching邊部手提電腦岩我睇呢d動畫

Mac book

魔法戰爭牙？

魔劣 惡魔高校個d

唔要mac

OS Orbit Z4以降 Fenestra Me以降
ネットワーク 下り428Tbps以上
跟呢個spec就啱

有冇中文

係macbook/pro架啦

上網睇買碟睇定download落黎睇?
睇緊幾高畫質?
budget幾多? 個mon有無咩理想大細?
乜都唔講點俾意見?